var death = [
//Question 1
{
	Question:"מה נאמר על לאה?",
	Answers:[
		"עיניה רכות",
		"באה עם הצאן",
		"בתו הקטנה של לבן",
		"יפת תאר"
	],
	CorrectAnswer:0
},
//2
{
	Question:"מה נאמר על רחל?",
	Answers:[
		"כל התשובות נכונות",
		"באה עם הצאן",
		"בתו הקטנה של לבן",
		"יפת תאר"
	],
	CorrectAnswer:0
},
//3
{
	Question:"כיצד יודעים שהנשיקה לא הייתה ארוטית?",
	Answers:[
		"הבניין של הפועל",
		"היא הייתה בת דודה שלו",
		"הוא נישק את לאה קודם",
		"זו הייתה נשיקה על המצח"
	],
	CorrectAnswer:0
},
//4
{
	Question:"כמה זמן עבד יעקב אצל לבן עד שהתחתן עם רחל?",
	Answers:[
		"14 שנים",
		"7 שנים",
		"לא ידוע בדיוק",
		"3 שנים"
	],
	CorrectAnswer:2
},
//5
{
	Question:"כיצד לבן מצטדק?",
	Answers:[
		"לאה הייתה שווה פחות",
		"קודם מחתנים את הבכורה",
		"מגיע לך מידה כנגד מידה כי רימית את אחיך",
		"בעיה שלך"
	],
	CorrectAnswer:1
},
//6
{
	Question:"מה נאמר על לאה?",
	Answers:[
		"שנואה",
		"קללה",
		"ביש מזל",
		"פורייה"
	],
	CorrectAnswer:0
},
//7
{
	Question:"מה עשה יעקב לאחר שראה את רחל בפעם הראשונה?",
	Answers:[
		"הוריד את הכיסוי מעל הבאר",
		"נישק את רחל",
		"השקה את צאן לבן",
		"התעלם ממנה באלגנטיות"
	],
	CorrectAnswer:0
},
//8
{
	Question:"מדוע יעקב נשאר נשוי ללאה?",
	Answers:[
		"לא היו גירושים בתנך",
		"הוא השתמש בה כשפחה",
		"לא הייתה לו ברירה",
		"כל התשובות נכונות?"
	],
	CorrectAnswer:3
},
//9
{
	Question:"מי מציע ליעקב לעבוד עוד 7 שנים תמורת רחל?",
	Answers:[
		"יוזמתו של יעקב",
		"רחל",
		"לבן",
		"לאה"
	],
	CorrectAnswer:2
},
//10
{
	Question:"מי מציע ליעקב לעבוד עוד 7 שנים תמורת רחל?",
	Answers:[
		"יוזמתו של יעקב",
		"רחל",
		"לבן",
		"לאה"
	],
	CorrectAnswer:2
},
//Question 11
{
	Question:"(בונוס) כמה שאלות לירן כתב?",
	Answers:[
		"0",
		"-1",
		"1",
		"2"
	],
	CorrectAnswer:2
}

];